{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 뉴제주호텔"
    },
    "text": "新済州に位置するオンドル部屋当ホテルは済州旅行者に良い選択肢です。 この宿は済州市蓮洞に位置しており、空港からは5分の距離にあります。 オンドル部屋はモンスホーム9ゾーン14cmしっかりとしたマットレスに交換されており、安らかな睡眠を保障します。 特に、モンスホーム9ゾーンマットレスは腰に軽さをプレゼントして腰の痛みを和らげます。 オンドル部屋では深く寝て腰の痛みなく楽に起きる感じがします。 チェックイン時間は午後2時から可能で、チェックアウト時間は正午11時までです。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、貸室(ダブル)タイプは午後2時から翌日午前10時までご利用いただけます。 すべての追加費用は現場で決済され、デラックスツインダブルベッドとシングルベッドが備わっています。 駐車場とWi-Fiが可能で、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、石鹸、歯磨き粉はご提供しております。 ただし、歯ブラシとシェーバーは提供されませんので、覚えておいてください。 宿の内部への飲食はできませんし、ペットは入室できません。 全客室は禁煙区域であり、喫煙時には強制退室措置が取られ、10万ウォンの罰金が科されます。 コンビニは徒歩1分の距離に位置しています。 その他の注意事項としては、午前0時前にチェックインすることをお勧めし、飲酒や騒ぎは控えるべきです。 これらの規則を破ると強制退室されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは済州市蓮洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時から可能で、チェックアウト時間は正午11時までです。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋では何が提供されますか？",
            "answer": "オンドル部屋ではモンスホーム9ゾーン14cmしっかりとしたマットレスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋ではどのような睡眠を保障されますか？",
            "answer": "オンドル部屋では深く寝て腰の痛みなく楽に起きる感じがします。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で飲食はできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ホテル内での飲食はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。喫煙時には強制退室措置が取られ、10万ウォンの罰金が科されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、周辺にコンビニが徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインする時間帯や騒ぎを控えるべきですか？",
            "answer": "午前0時前にチェックインすることをお勧めし、飲酒や騒ぎは控えるべきです。これらの規則を破ると強制退室されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 418
    }
}